包皮累咗各位手足輸幾多錢？

要屌不如屌比利時自己入唔到波啦

去屌佢地隻死獌狗lkk啦

個post真係好撚低質

不如問翻你靠包皮贏左幾多？咁撚冇品都撐得落，唔係贏錢諗唔到其他

如果咁就話無品ching咁你咪成日都忙住屌黎屌去？

有品都拎黃牌

ching我求下你唔好再po呢張gif啦
呢啲咁既事大把人做過啦

小心俾人話你無品呀

邊度話佢有品？
係咪輸波輸到眼殘？

以前中學踢學界我都係咁嫁啦
最多食下牌 比人屌幾下

唔知點解佢比係其他人
真係玉皇大帝第9個孫黎

華湯根抽水搞到我輸比利時下一隊入球 死賤種 斷腳啦

lkk係前面妹下妹下直頭要死全家啦

哈哈哈，嘩好好笑啊，肉鳩酸啊

好尷尬...

哇屌你好撚精警牙ching

唔推唔撚得

真係唔知邊個先係肉鳩酸啦

屌 打曬冷震